同team 同事有屋企人走左，應唔應該做?

大前提係我聽我上司講，佢做埋依個星期就被唔做，我本人都唔想見到佢，見到都當見唔到咁

所以你講緊乜野,隻隻字都識
你合埋一句就唔識了

你up 乜

做乜q,做愛呀？

德仔老豆？

樓主聽上司講同team條柒頭屋企人死撚咗，而呢條柒頭被人炒鳩咗，下星期就唔會做。樓主都唔想見到佢，想問大家應唔應該做白金。完。

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

睇唔明

睇大圍同事囉.無人話夾就唔洗理啦.

乜撚嘢被唔做，你識唔識字

咁都睇得明，絲打係動物傳心師？

係，點解你明，人地唔明，我只係唔想講咁白姐

無L錯

我會扮唔知如果有人發起夾份做，一百幾十咪夾囉，再多就繼續扮傻唔記得（假設條友好乞人憎）

btw，可能呢排同啲1999嘅五毛同藍絲廢物溝通多左，所以明你講乜，但唔係個個領悟能力都咁高，唔該你打字打好啲啦

好啦，我會改善下

被唔做 = 非自願唔做

出左通告話夾就比 admin...

我決定左係扮傻唔記得，依條友係好乞人憎，最主要係乞我憎，佢比人炒9左有部份關我事

對

做夠$102比佢囉你咁憎佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大圍指你有野講識既同事... 如果無人識！ 夾啦..101唔係多錢.扮下野都要.

可以考慮下

夾左啦，admin 行埋來問有無心意